Bacon is Good
8-12-2012

[d run-in]Bacon ipsum dolor sit amet swine cupidatat biltong, dolor elit id pancetta
turducken velit laboris ham t-bone pork loin sausage pig.[/d] Pork belly shank
fugiat, jowl sint venison pastrami short loin ut duis elit consectetur in
turducken. Ut shank ullamco veniam. Aliquip do nulla ex, pork chop quis
adipisicing ea. Ea filet mignon pork, ullamco ad short loin ex. In culpa pork
loin **officia** reprehenderit esse sausage tenderloin sirloin jerky exercitation
cow ea est velit.

Consectetur elit in pastrami prosciutto nisi ground round frankfurter velit aute
corned beef aliquip andouille. Nostrud t-bone turkey, hamburger in cillum pig ut
nisi spare ribs andouille. Shankle incididunt frankfurter ball tip, andouille
qui laboris corned beef brisket beef ribs in spare ribs elit dolor. Est nulla
proident sirloin in deserunt meatball boudin dolor consequat frankfurter
meatloaf magna. __Shank sunt do, venison__ prosciutto turkey ullamco qui anim
sirloin excepteur veniam.

Venison t-bone hamburger fatback ground round nisi non eu bacon. Labore jerky
ham magna turkey consectetur, laboris kielbasa culpa. Excepteur velit commodo,
laboris sunt rump do pig 

    prosciutto duis shankle mollit andouille jowl aliquip.
    Fugiat strip steak proident tri-tip boudin consequat dolor ham eiusmod spare
    ribs beef. Rump pork loin tempor strip steak, corned beef prosciutto dolor pig
    chicken anim labore aliqua ad pariatur.

* Ham 
* hock
* aute 

do short loin. Ham hock sint in esse eu flank chuck laboris.
Sirloin anim swine, beef ribs nulla excepteur leberkas beef id qui pancetta
sausage. Esse cillum beef ribs, tail pig kielbasa deserunt tenderloin drumstick
ut mollit. Ullamco eu nisi ut turducken eiusmod corned beef tail cillum boudin
laboris pork ground round in. Flank turducken meatball pork ex. Proident flank
minim eiusmod excepteur leberkas enim veniam magna aute anim ut.

Meatloaf ea consequat kielbasa eiusmod. Short loin frankfurter commodo minim
jowl, excepteur eiusmod reprehenderit enim brisket corned beef pork loin ham
leberkas. Tri-tip fugiat anim irure rump turkey spare ribs salami laboris. Velit
pig biltong 
